曾偉雄不同意林鄭代警察道歉，表達兩點睇法

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

[突發]今晚18區都有野搞

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

嘩 姐係為左拉個犯殺哂全世界都得

點擊睇片
睇唔到入面都冇野既

都冇良心

就卸任既現任處長道歉，前任話唔好道歉，咁記者會班𡃁覺得道定唔道歉先好

注意返not news
係recap佢講過嘅野

唔同意道歉嗰班細嘅聽到先王咁講，不滿會仲大

可以去恆之有效既警察投訴課投訴

天滅中共 全黨死清光

通用邏輯

萬用key